江蛇話大家要將畫面拉闊啲

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

睇電影已經 21：9

試下玩到 42：9

仆你個街...